開黃色保安護衛公司有冇得諗？咁就可以⋯⋯

保安牌狗屋出

上年都有人講過，槍牌好似要保安局批？